［歐聯］美斯表現神勇戴帽，歐聯是巴塞囊中物

［歐聯］美斯表現神勇戴帽，C朗轉會後發霉冇波修，歐聯是巴塞囊中物

［歐聯B組］美斯省三粒 破紀錄助巴塞大炒PSV

巴塞隆拿周二晚在歐聯B組首輪分組賽，在隊長美斯連中三元的情況下，主場以4:0大破荷甲的燕豪芬（PSV），於新一季歐洲賽旗開得勝的同時，個人亦打破歐聯帽子戲法的紀錄。

巴塞今仗一如所料控制戰局，主隊在上半場31分鐘先開紀錄。當時主隊在禁區頂峨嵋月正中央位置得到一記罰球，美斯主射，皮球直飛龍門右上角入網，巴塞半場領先一球。

易邊後，主隊要踢至74分鐘才由奧士文尼迪比利射成2:0，這位法國小將在中前場靠左位置一次巧妙後腳轉身擺脫了兩名PSV球員，他引球至大禁區頂再熨射遠柱得手，客隊門將蘇治鞭長莫及。僅三分鐘後，拿傑迪錫妙傳助美斯突破對方防線射成3:0。79分鐘，已經有黃牌在身的巴塞守將烏姆迪迪阻止對方快攻時被指犯規，領第二面黃牌被逐離場，他將會在下月3日作客溫布萊鬥熱刺的分組賽缺陣。

不過，即使巴塞少打一人，仍憑蘇亞雷斯在87分鐘助攻美斯射入個人今仗第三球，助主隊在魯營大勝4:0。今次是美斯職業生涯第八次在歐聯上演帽子戲法，打破此前和前皇家馬德里、現時效力祖雲達斯的基斯坦奴朗拿度（C朗）各得七次連中三元的紀錄，成為在歐聯「戴帽」最多的球員

贏荷甲都好J

朗狗又燈

今年利記歐聯全勝捧盃喎

咪燈啦屌

六冠疤翻黎了

下？埃及美斯贏到美斯？

今晚牙朗一樣追番囉

唔計呀對荷甲

咁早燈定先

追條毛咩，又唔係皇馬

美斯今季好勁

分組賽球王唔是講玩的

有朵你叫

球會王

對聯賽冠軍咁強嘅對手hat trick 真球皇

佩服

佢呢三球計唔計射手榜？定係晉級先開始計入球？

鳩sir咁快嚇到要燈

計啦

又唔係tap in十二碼
點解會唔計

PSV過往幾場 場場大數對手3球以上
防守0入球

PSV真心癲，美斯咁都入三球，封王啦

美斯不嬲垃圾 呢場-6的

你就負6